[ViuTV同步直播] 2018 MAMA (Mnet Asian Music Awards) in Hong Kong

香港站 12月14日 晚上 7:00 99台 ViuTV、ViuTV網絡平台 同步直播
181214 2018 MAMA in Hong Kong

日期: 2018/12/14
紅地毯開始時間:17:00(台灣時間)
典禮開始時間: 19:00(台灣時間)

紅地毯主持人: 申雅英、智淑、權赫秀
主持人: 宋仲基

出席藝人:
GOT7 / SEVENTEEN / BTS / Wanna One / Roykim /
宣美 / MOMOLAND / 請夏 / Oh My Girl / Heize / 宇宙少女 / IZ*ONE / TWICE
JanetJackson / 林俊傑/ Paloalto / 尹未來 / Tiger JK / The Quiett / 文智勳 / Bewhy /Changmo / nafla / 媽咪手

頒獎藝人:
徐玄振 / 鄭麗媛 / 黃正民 / 車勝元 / 金東旭 / 韓藝瑟 / 金思朗 / Angelababy

直播網址:
Mnet:
Naver: (只限韓國)
Youtube(紅地毯): (需跨區)

Youtube(典禮): 待補 (需跨區)
VLIVE(紅地毯): (需跨區)
VLIVE(典禮): (需跨區)
B站:
ETtoday APP: (iOS)
(Android)
ETtoday網頁:
ViuTV: (只限香港)

17 heize chungha有新歌

我愛Momoland❤
我愛Nancy❤
我愛妍雨❤

跨區點SET?

VPN

完全唔明 大陸睇?
youtube 直播

用公司電腦睇 屌

用B站
睇左韓日都順

。尾王 你老味

蛇王

香港得angelababy唔夠做wo
大獎要搵個有份量既去頒啦 我鳩估古天樂

一陣神秘嘉賓

如果eason 再上多次就正

應該唔會請2次啦 其實我估宇宙漿既 始終香港拎得上台真係後生一輩得佢

點都搵D有份量
一陣Sammi搭JACKSON就好笑

要D後生都識首歌
一齊唱先正

咁真係得佢
30歲以下...新馬台中港都有人識

難d啦 可能容祖兒

都有機

[LIVE STREAM] #2018MAMA Red Carpet M2 Zone in HONG KONG

開始了

請夏BBBBBBBBBBBB

見唔見到我

你做咩笠住個Mnet頭套

應該拍到我

定個M係MML個M

。你講咩

原來你冇睇

睇緊

Momiland呀

Nancy❤勁高貴

唔夠露

氣質夠殺啦
洗鬼露

就係冇

驗眼啦

你的樣子如何巴打召喚

你老味 講蝗語既

。
係咪英文唔好

JJ英文勁到

17

廣東話

香港人定點 我一個都唔識
好流利下

我都唔識

文俊輝 深圳人

新歌出左啦

姐姐阿

導清有無izone J圖

等新聞圖好D CAP好蒙

輝仔講咗乜呀？
頭先排隊入場冇睇到直播
剩係隱約聽到佢哋講안녕하세요 세븐틴 입니다

用廣東話打下招呼

我T！

子瑜!

Twice牙痛

twice好正

靚到

岩岩訓醒，來了

醜到

cap好啲拉能樣

蝗+2

子瑜,珉周,惠元同台分唔到

最靚係珉周，死魚樣係惠元，淨返就子瑜

嘎嘎返到屋企冇得講野?>??!!!!

CAP左過千張 揀左最好

娜璉

可能唔記得廣東話點講

佢渣MIC但MC唔叫佢講下廣東話

仲未開始

官方話7點

垃圾MC咁樣對我地香港之光嘉爾(skr)哥哥

紅毯完!!!!!!!!!!!

一打開就完左

有種唏噓感， 連續去左4年 今年依家先岩岩訓醒紅地都無睇

PUSH

點cap都咁靚

娜璉世界第一靚

我覺得我CAP賢寶個張真係CAP得好靚

佢點cap都係咁柒，冇分別😂

收聲啦傻鳩

ViuTV 有了

播緊請夏

joox 都有直播

播MV播MV

係咪要將有出席嘅歌手嘅mv都播一次先開始？

lm支持jackson

唔會啦

快啲播izone mv比我打住飛機等啦

黎啦

start

估5到今hk場有twice年

RM

hi

閪女人開場

iz*one

個爆炸頭邊個？

Rapper

tiger jk

CHUNGHABBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

娜璉件野好柒

大家係邊到睇緊?
tvn

Yt

有冇rundown?

一閃而過志效b

竟然請到tiger夫婦

個場係咪9成ARMY

短髮志效靚到

WAN牙寶

係咪n年前出演過rm

應該都係army,once同wizone

係

手足你UP乜能..

請到佢地黎 真係估佢唔到

唔怪得好似見過

90%army and once

Once無乜啦咁遲先話黎香港

9成 Army wannable

訓醒未

等緊nafla

根本撚鳩one屎

應該有3成wannable

想屌宋中基

邊有once 都無公開過twice會嚟

應該好多到場買黃牛

想睇Jackson solo唱papillon

唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉 唉

即時翻譯咁勁，viutv做得幾好

如果有BIGBANG就好

你老母就柒

真係幾靚囝

賣完廣告已經唔係live啦喎

不過有兩公婆都唔錯

腎B

依家live宋仲基mc講既野wor

把女人聲可唔可以收皮

tvn獎都頒完la

賣廣告就慢左出面D ONLINE LIVE

賣廣告全場會休息5分鐘

閪女人

yooa dd鹹濕

想射精YOOA

韓妹 啲白滑長腿真係世界級

屌 咸左 小分隊

Luda

播碟

射精LUDA BONA

依隊野D大陸妹係咪走晒

d腿正到

咪搞我露多啦

快啲到bts喇屌你老母

無瀟妹

香港場d運鏡 一如既往咁垃圾...

Legs

睇到好亂

你落街跑個10公里上番黎就差唔多

有omg
正呀

隊長 ARIN

想問下SM有邊隊黎左?

宇宙少女冇左程瀟

一團都冇

紅絲

我射精arin

早知今日買飛睇有twice BTS GOT7 Oh my girl

影緊啲咩呀

Momoland 出咗未

Nafla > bewhy > 熄電視

未

啲腳正撚到

今年d大前輩冇個到

YG SM 一早講咗唔出席

宣美有無表演

今年d陣容

好，依家除定褲

YgSm係咪同mnet決咗裂？

紅衫呢團乜水

無sm yg

omg

d人係咪全部都咪嘴

似係， sm 打歌d團都無上mcd

我的天女孩

Oh my girl
頭先佢寫

又幾好睇 wjsn

宣美都正 拍得住娜璉

訓啦你

係咪有排都未到twice

想去食個靚飯

冇仲好睇

收皮啦你

Heize啦
得佢有黎/?

又廣告

屌你扮驚

MAMA一年衰過一年

你轉聲道咪得囉

omg

今晚 紅衫好淫

點都要扮吓

真係老啦 EASON個陣唱浮誇 BigBang個幾首串燒正到

chungha都有
佢2個都會唱新歌

收皮啦mama 以前MKMF勁好睇 真係紅先有獎拎

17都有

宇宙少女正 Oh My Girls 都不錯

依家嚟就有獎

每年最期待就係BIGBANG
今年無

好鍾意oh my girl

終於有得來香港

Yes 但9點前好翻😂

利特

神話

神起

而家根本分豬肉獎

好驚Angelababy 等間 唔係講英文
會好撚柒

拿拿聲 其實好多表演都想睇
仆街係咁亂轉個鏡頭

我當睇表演

年年都係睇表演
D獎WFC

係香港講廣東話都柒?

Viu 有廣告係咁cut
睇返其他直播算

根本就係睇表演 睇頒獎真係我睇叱吒仲好啦

想睇迷妹打架

不嬲mama都係睇表演
啲獎流過新城

今年係最紅嗰幾隊都有來

MAMAMOO去日本都唔黎香港

頭先先講蝗語

岩

大女團得TWICE出席

咁無撚計 我無睇到

無BP RV

應該冇cut
只係delay
而家變左傳播

一兩句ok

之前發哥 劉華 都講英文

TWICE已經叫大女團

老了

諗起SJ舊年黎完然後冇獎
嬲鳩

Gfriend有冇黎？

邊枝棒最好打?

2016 army exol

冇

ROY KIM都有FANS係現場

no

係喎 on99 mama

Roy kim好撚正

將我哋momoland擺喺邊

Roy kim咁正

防彈個枝好似好撚硬咁

joox 播緊 SEVENTEEN 拎獎??

邊個冇廣告?

佢OST好高質喎

以前MKMF真係好正
最深刻係Big Bang同李孝利一齊嗰個Performance

今年香港邊個做代表唱歌

仲要唱得一首
仲要唔係壓軸
點輪都唔到bts做壓軸

E首係咪前排西瓜TOP1個首

係現場睇住企位區兩團互屌

TL 坤哥 胡鴻釣 牙fred 是但一個 再唔係就應該港版exo mirror

唯有靠momoland 撐場

香港冇啊？？
應該係JJ

MOMOLAND幾時出
有無BBoom BBoom聽

小學雞

都無cb點嚟 ohgg宣傳都無

MOMOLAND出黎氣氛應該都幾HIGH

個結他 假的

JJ代表香港

記得上年佢地表演完 MAMA直播post個個都讚佢地好型
最衰俾mnet撚

今年exo 無出黎同bts鬥下 小左好多睇頭

momoland粉皮係咪喺現場

有咩唔係假

有wannaone

點會有
你與世隔絕幾耐

條友係印度

IZ*ONE 三場都有，果然親生女

TL上去唱肯定全場high爆

冇錯

好掛住afterschool

好似全SM缺席

AS都講得出

AS未解散架 笑咩笑

假不如就咁唱啦

mama唔值得有TL

Wanna one 唔算鬥啦
Army同 exol 先係火力全開

whats up party people

親生仔Wanna one一定有一個大獎

Gaeun做代表?
同izone搞合作舞台?

我唔係咁嘅意思
我意思係華語

Wannaone 好平和 唔算鬥

值得擁有 實係紅

roy kim

希望比個正常獎請夏
唔好又係d咩best of next

所以一定有獎拎

有 全隊G喺哂度

個男頒獎唱DNA

今日推得好快

割7個枝鳥燈 有尖角 一嘢扑落個 頭都穿

仙后在此

以往得HK場有人開POST

izone

你地班艾鬆

都唔意外啦IZONE

再扮驚

Best of next 好似(G)I-DLE攞咗

我哋izone又贏

依家最大牌女團係邊隊

扮驚訝

不意外la

老屎忽大戰小學雞
大家都咁落力
打和啦 Super

新人得一隊出席

TWICE

izone又贏

果然親生女

扮咩意外姐屌你老母

我射精未夠18歲果D

好大波

我而家仲roykim...你地快咁多嘅

唔係

屌我地睇viutv嘅被你哋劇哂透

權f唔show波...

冇 少時唔洗拎豬肉獎都大把人知佢地勁

搞旺個場

成日話當年

Viu 又慢又cut , 點睇呀

做咩twice黑妹係台上面

I know that feel bro

冇波睇 負皮

你認波唔認人?

joox 比 VIUTV 快....

但有人話YT仲快...但我未搵到

IU年年都年尾搞演唱會 ，搞到無奬分

睇緊now

左邊個mc係咪跑三場

B站又順又實時 推薦

IU唔需要用獎證明自己啦

好似係

又廣告
會唔會最尾遲你哋成粒鐘先完

會有長廣告比你追返

有啲獎Cut咪一齊完

BTS

我射精V仔

Bts

上網睇啦

Bts 呢個係世界獎？

link ?

聽晚final
今日先黎mama

V 真係好撚靚仔

未收工

有official嘅commercial break

我射精金泰亨

JHOPE幾正兜唔覺 射精!!!

神秘嘉賓 JJ

got7屌打笨彈

MOMOLAND

jooe咩

邊個台？

c

@我愛❤mml

yeonwoo

Momoland

我愛MOMOLAND我愛NANCY

155 tvn

我yeonwoo

好醜樣

咁大件衫 FEEL到要除3

真係快過VIU 同JOOX

媽咪手

膠到

jm9

做乜鳩 笑到我仆街

估唔到mad clown會仲癲落去

屌 好膠

笑死

On99

美少女變身?

仲紅過mad clown自己個型像

Nancy好靚女

佢抽唔返身沉迷角色

我愛❤momoland 睇完會點

做乜鳩

朋友話DO姐都去咗睇

BOOMM BOOMM

do姐係防彈fans

無面出嚟啦

有d似 gg paparazzi套衫

佢去唔到現場喊緊

DO姐鍾意v仔

王+2死老豆樣

mmld

DODO 好鍾意V ... 可能轉頭POST 合照

而家先睇埃鬆攞獎

sakura

睇完段野唔知佢會唔會喊多兩錢重

TOUCH~!

...

GREAT!!!!!!!!

今日jooe成個仙女咁

員瑛對腳真係

星期一電台會唔會又暴風贊美泰亨

櫻花

iz one 幾時有表演睇 ?

我射精bam bam

出ED好過出咩BP EXO

泰仔？

幾時出嚟表演, 齋攞奬咋 ?

bam bam射精你

JooE真係好攞命

MOMMY SON

觀眾好好反應

好多媽媽手

型撚到

今次mad clown可以隨便唔記得歌詞 還掂都無乜人知

唔好忘詞呀

氣場好強！！

D媽咪手笑撚死

播cd唔怕忘詞

咁都白衫....條友RAP得幾勁...雖然唔識佢

...做乜鳩

開左咪RAP好似 墊音

我愛MOMOLAND

差啲被jooe嚇撚死

全黑

姜丹射精我

mama 攪D show 真係贏晒香港D show

Twice

會唔會BLACK PINK 拎??

你話呢

TWICE來了

攞香港啲死老本的主辦同電視台比

Lovelyz

有個男飯叫得好大聲

隻手套仲唔係gg paparazzi

正路

屌

你地Twice

今日TWICE8個最靚賢賢

我T寶

jooe唔係黃色頭？？？？

ＴＷＩＣＥ！！！！！！！！！！

Momoland嗰服裝抄少時paparazzi

唔黎真係冇得拎

閪女人套衫想點

周支瑜

子瑜

TTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTTT

屌) 似

852愛國boy返到香港都黑口黑面

大家都係中國人 何必難為大家?

希望jackson陣間會講廣東話

呢隊咩名 boom boom 呢隊

Momoland係咪返完洗碗趕過嚟

講兩句就返入後台嘅

點知佢唔奶共,講韓文

大家食左飯未呀

明明段片係膠手套
好心佢地用返膠手套

MOMOLAND❤ 正撚到

Nancy❤

好靚女❤

未暈低?

Got77

豬肉7

我仲以為冇咩人嗌

睇下蝗+2 講乜

抖音獎

嘉爾哥哥

清點解咁識吸負皮

Jackson

抖音奶共奬？

年年都拎d唔知乜獎

Monoland著咁多衫有無尊重過我地

有時間 我都用黎 望多幾眼 Nancy❤啦

唔好再少了

愛國boy點解會講廣東話

小心身體

+852

食左飯未呀??

樓主你嘎嘎

嘎嘎阿

加2bb好波！

食咗飯未呀

王+2

食左飯未 ?

中左

有個鬼鬼地樣嗰個幾靚

+2講野語氣成個霆峰咁

岩先係後台背左兩句

為左嘉爾哥哥 我一定會食飯同食藥

睇唔到nancy對大脾

TR

佢ok其他不了丿

食左屎未牙

呢位呀叔 新世界

yeonwoo好靚

笑咗問人食飯未

呢個呀叔邊位

J權F啦

Jackson真係香港之光

新世界

Momoland 好女仔黎

終於有歌聽下啦~~

17E首好聽

kpop
真係正 有 新鮮感 好玩

娜璉好好J

heize唱左未

有少少想射精17。。。

成班塔利班係度跳舞

今晚要射幾多次⋯

Jackson邊到講野？

今晚元英唔知使唔使早收工...

現場D反應咁好既

我同佢約咗酒店等

點解冇 red velvet

10點鐘準備落後台

Pledis唯一搞得掂嘅團

其實17 最紅邊個

IZ*ONE呢

要留返啲射BTS班fuckboy。。。

mark?

混血果個？,

17好似有個香港人?

點解momoland 成日影 jooe

深圳。。。

twice啲垃圾舞都最佳舞蹈

身體健康聽得多
小心身體真係第一次聽
+2真係

無咩問題喎小心身體

即中

聽過講廣東話以為香港既

屌la
17咁撚長

最佳舞蹈表現奬

TWICE

今晚咁凍咪小心身體囉==

天氣凍咪講小心身體
有乜咁怪...

佢想講保重身體但腦未load到掛

因為講得幾正

2018年度最好笑

驚大家射得太多

又例牌講普通話

今年17都唱到3首歌

TWICE 要做雞啦下年

年歌 熄爐

任何一隊都好過佢哋

仆街西女人踩多腎？？？

子俞 好似唔係好識講國語咁, 係咪好耐無講

一堆人twice緊 一堆17緊

普通話都要翻譯?!

MOMOLAND WJSN OMG係咪會白果

女朋友

文俊輝，野良犬做陳奕迅個仔嗰個童星

原來嘎嘎咁關心我

出嚟表演吓有曝光度

垃你老母

有得蝗家爾

無嚟唔使諗

Twice 個班應該係睇緊viu果個delay直播

應該夾硬頒啲九唔搭八嘅獎

今年既陣容 唔洗睇都知D獎邊個拎啦

岩岩影乜鳩呀

四隊得TWICE黎
仲唔攞硬

完未阿17
射唔出

抖音

識閪評咩你地

Jackson又黎料

兒歌舞都拎

頭先以為OMG有機拎twice果個獎

完了

射咗精，手軟

IU BB又贏

唔係嘛

Zico

仲喺屋企等緊17

twice 小學雞舞拎跳舞獎

點解有條友講廣東話

最受歡迎藝人獎 got17

死大陸仔

IU唔黎照贏

粉絲名真係叫鳥寶寶？

粉絲 差d聽唔明

屌你老母 普通話都翻譯
阻住我聽子瑜bb講野
即刻嬲撚左

香港
食咗飯未呀

Sunmi

SUNMI阿

sunmi

IGOT7

本身細公司好難去到mama

我哋香港boy王嘉爾

講幾句廣東話

唔知點解我標曬眼淚

屌D獎都求撚其頒架啦
排隊表演咪算囉

上年SJ都食白果啦
細團食白果有幾出奇

咁鳥寶寶係？？？

屌 姜daniel今晚真係有solo ?

dllm sunmi嗰個廣告嚟

白痴SUMMI

Jackson Wong

我屌你老母學貓叫

==。。。。。。

抖音dllm

我屌

韓文發音

好想同SUNMI姐姐學貓叫

喵你老母

Sunmi 貓貓貓 ？

我們一起學貓叫

Sunmi 玩抖音都無能所謂啦

好想抖佢個陰

曄朴誠雄

個音似
I GOT SE=ahgase

完

我愛名井南！

韓國賣廣告 可以去個廁所

佢係韓國代言人

WannOne
❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

打個飛機先

有d掛住淫雅每年d淫表演同bigbang添

我愛WannOne
❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

終於有人真唱？

WANNA ONE 唔唱SPRING BREEZE ??

乜原來viu啱啱先開始17

上面咁多清中B站伏

屌 俾b站fake左
廣告黎

17係咪有排唱

仲奇怪髮色唔係轉撚左啦咩

part 1 完？

你唔講我都唔覺.... 個場唔同左

插播黎
你睇下佢ROOM名

幾時到bewhy thequiett

廣告完講聲ok？

好似會爆post

好想睇the quiett

全場得佢一個講廣東話
屌那星啲主持人嘉賓全部講蝗語

唱" 我呀我"

屌又fake

以往港場都會爆

請夏會唔會再表演

辛苦導清

Music bank in berlin
不過今晚會唔會有nayana

viu 係未delay好多?

又中招

viutv真係勁on9 live已經唔係live
d廣告又變到極厭惡性

佢係MAMA會出埋新歌

冇BIGBANG既MAMA

有冇SKIP野?

好多鬼妹

廣告咁耐...

會唔會nigga ya機會大啲

愚樂台大佬

Viutv改做現場重播啦

頭先易左一下觀眾就唱NAYANA ...我以為係MAMA
點知FAKE左

即時重播

應該冇 我遲呢到好耐先睇到twice拎獎

解散前想睇佢地表演多d nayana

VIU應該係順延

愚樂台風紀

太少人係佢到落廣告 所以咪播嚟播去都係果幾個
隔離香港開電視都係咁，一堆hktv mall,

VIUTV仲做緊17

ME2

呢個時間係比VIU追進度

韓國啲廣告咁耐....

佢草晒一次過播

咩事 17依家可以有咁長時間表演

全世界轉播都有長時間official commercial break,點解viu唔跟

佢哋一場頒獎禮好似只播一次廣告

17 d舞好睇

咁應該到邊 viu

完廣告

仲17緊 笑死

佢跟都無咁嬲 依家斷下斷下咁播寧願上網睇

今年有冇香港明星做表演?

開波啦

17 首Don't Wanna Cry d舞幾正

開波

來了

返來啦

香港冇 但有林俊傑

宋仲基

mad clown扮完未
好7

佢地問題啦 係度將個live斷下斷下
不如儲埋一次過播 無咁厭惡性 效益仲好

佢個頭唔係好掂

仲基個頭

JOOX快啲定ViuTV

JJ

B站 / youtube 啦 實時

做乜老左咁多咁

嗰個mad clown嚟㗎原來

b站最快 > joox > viu

應該joox
viu好多廣告又慢

Janet Jackson

屌你，Viu tv個翻譯真係好撚on9

粉紅色頭套係mad clown

JACKSON

仲未感覺到佢已經同宋慧喬結左婚

又諗起mj

睇過一次viu
寧願睇b站算
多廣告到癲，成日比post d巴絲劇透晒

現場好嘈，大會個mon又細，返歸睇 ViuTV 好過

想睇實時直播既B站啦

Mad clown無嚟 得媽咪手

廣告完

cls

各位巴絲睇B站啦 又快又順 VIUTV太DELAY

係入面收到data

+2型能到...

rm個下yeah jm9

JYP 2019 將會推晒TWICE 出去做雞
拿LIN 山東 柒腎果幾件最柒最樣衰將會自願賣佢東莞 200 1Q 臭雞格
日本妹就賣返日本風俗店 100000YEN 一晚
清泉TSZYU 就返臺灣讀書

預計雞錢會9成5 分返比JYP
剩返D錢留返黎幫自己個臭系查CREAM

Joox d留言好撚煩

每團英文擔當

+2

Up乜

冇元英

joox 嗰邊個留言板小朋友齊打交

叫個走音既angelababy係想點

woow 咁多年黎真係呢個最大牌

珍？

AWE內收到

利 用強國移動

佢講野都好mj

我上2次去一格都無

viu終於追得返

終於追到近少少

鳩叫阻人講野

多腎

我哋嘎嘎真係好型

起碼仲係同一個artist

好on9

好多人嗌 好正

入去做野，好多濃裝妹妹

POST 就爆硬,

睇吓爆唔爆到2個啫

我估爆到

多腎識鬼聽咩

一陣就慢返

一陣佢賣廣告又黎過

no control

bts izone twice實爆到第二個la

屌笑死

Ya都要翻譯

咩人黎
影個黑妹

又話有宣美既 你地呃鳩我呀？

班fans CLS

有

D細既岩岩先表演完

HEIZE

正啊

拎完獎走得?

臨尾笑好似衛蘭

食CD HEIZE

人地問有冇香港歌手表演，個個就爭住答JJ

janet jackson

Heize

唔表演?

一陣應該有合作舞台

通常都神秘?

Janet jackson
00後唔識架啦

巨星係唔同d d得獎感想 唔係淨係山頂

好L貴

好似同twice合作

MISS左

好似同我哋T寶

搵陳柏宇唱韓文

heize

no la 當年eason都有行red carpet

其實個Cam man係咪多腎Fans
成日都影住佢

JANET JACKSON跳TT?

想睇

我都想講

屌你 枝咪無聲

淨係識Jackson Wang

好則彩有前奏

又係一影d歌手就歡呼
無人聽個台上講者講野

D觀眾低質到

都好證明真LIVE

播歌？

笑左 特登架話

mama

似iu

d 迷妹

TT19+

多腎令女

係韓國節目講女權

VIUTV

今年好垃圾

員瑛bb

好撚嘈

suzy早排韓國先賴過嘢

米挽

柒左 音響個位可以收皮

音響好似 韓國自己做返

不如下年請麗瑤頒獎

做咩

想聽元英BB講國語

屌你viu 賣乜春廣告

出黎未姐

其實佢識唔識,話就話混血

Heize啲歌好正

佢洗理你咩

唱live?

員瑛

d 觀眾手機睇show 不了

LIVE啦 頭先枝咪無聲佢都照唱

D女正係睇自己OPPA

仲有人係viu 睇

#metoo

好膠年年都要出事

chungha

CHUNGHAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

到底彩排係咪流

做咩撚野 最後 delay定播歌

大波妹

請夏！！！！

肯定識講，佢老竇係台灣人
不過佢一直都唔肯講，要扮韓國人

請夏

金請夏

係，好多都係坐地下等本命團/ 淨係全程望嘉賓席

聖誕老人裝

青夏

難得真唱就壞咪
播碟就無事

你個名

播碟點會有事 最多播錯歌

上年SBS

夏妹唔唱

氣場

只想睇+2哥哥牙講廣東話

新歌未

播碟同LIVE 好易聽得出啦

證明個mic冇人用 冇test過

咪得太明顯

請夏塊面好似越黎越膠

播啦

B站 delay 去返youtube睇

當年嘅IOI淨係得番一個嚟mama

GFRIEND

睇都睇得出 明明佢有能力唱到

WJSN

聲畫不同步

正

仲有yeonjung

觀眾黑蚊蚊點睇 ?

聽佢過坐定定唱都辛苦 跳住冇可能

係喎

正新歌

viu 好慢

d台風真係好掂 壓到場

b站 多人比較康
youtube 慢啲

睇多次 正常

仲有璉靜

android viutv app 爆app狂彈...

玩足本錄播

今年呢個post已經算慢

唔睇第二度就可以擋現場

屌 viu咁撚廢好心咪撚搶播啦
j2都好過佢

SUNMI

俾個獎momoland 啦

我以為係我電視問題

應該好多人block左導ching

係到叫wanna one 收皮會否俾人圍插

summi

b站 youtube睇 冇問題

izone嘅未來

嘩 屌你宣美

SUMMI

場內其實凍唔凍

導ching衰咩
izone?

姐姐好正阿

會 我排隊第一個

real

仲未解散 又話年尾？

亞博室內好焗

笑夠未

對腳真係世界級

chung ha

下年wanna one既成員應該得返minhyun上到mama

年年都睇到流汗

唔使走出個場

B站都唔同步既..垃圾黎

要睇nuest造化

Viutv仲撚衰

上年12月去睇show 除淨底衫

SIREN

有冇YouTube Mama Live link？

宣美

Siren

唔怪得太陽次次都除衫

我仲以為得企嘅先係 睇到出汗

宣美有腳有樣有波

咁睇邊到？

貢系邊睇

有無人有流程表

我嘅bewhy幾時出

前面係咪有清搵sunmi 出場啦喎

Link ?

坐都熱 企更熱 特別睇外國concert

LIVE都咁勁

Link?

點解呢2個可以單拖出場咁威 ?

開定post la

唔係佢大會唔同步出事咩

我次次都企 跑到出曬汁

大概咩時間到hip hop個section呀

因為佢哋係solo歌手 solosolosolosolosolosolosolo

heize and chung ha

唱得 ?

新POST

師兄 女SOLO黎

jennie

電視同電腦link啲音效差10條街
delay都焗住睇viutv

同求

佢d舞太lady gaga feel

咁佢地真係就收皮丫嗎

cam man

好想摸姐姐

即係唱得 ?

大場面驚有意外反而唔開咪

要開vpn 睇返b站算

好想摸元英

上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放。

SUNMI唔唱得

我覺得有minhyun既nu'est 應該唔差 都睇好

睇B站算

sunmi 又係可以單拖

如果今日WG上台
一定痴撚哂線

想內射元英

男dancer好正

好似個陣21咁

bts🙂

去睇ailee la

女SOLO =/= 女歌手

係 宜家睇翻21 好撚正

1001

B T S幾時先收皮